點解一行埋去個尿兜佢就要自動沖水?

點解要咁on9

幾時先取消呢個設計

因為好多人痾之前會吐痰

咁咪去完一次過沖

濕少少，尿啲顏色冇咁易蝕住

因為有個鏡頭影住，佢一影到你條鳩攞出黎就知道你準備痾尿即放水

濕啲俾你上

因為佢DETECT到有污糟野

用黎屙之前洗賓周架

唔係沖涼嘅咩

你條jj太大
部機detect到high到噴水

又一城果啲等佢噴完先敢拉開拉鏈

變態

我都係

一企埋去就沖水
真係好弱智